# Ciné-posé

Il s'agit d'un site internet qui permet de recensser tous les cinémas de Paris avec toutes leurs particulatités.
Un utilisateur qui veut aller voir un film dans des condtions particulières peut aller sur notre site et obtenir tous les cinémas qui correspondent à sa recherche (par exemple : un film en 4K avec des sièges duo).